癲狗食評 - 閪記

其實一直想食哩間好耐，不過真係驚店如其名所以唔敢試。話說尋日經過太子又見到佢，又餓，廢事周圍行，入左去食。叫左豬紅粥，油炸鬼同鮮牛肉腸。

豬紅粥: 18蚊唔貴，但好細碗。粥係好撚common果種hea底貨色，米極少，無米香，溝粉煮。而豬紅極難食，無味道，一質感差，一咬就散，係差唔多最劣等既貨色。

油炸鬼: 擺到凍撚哂，不過唔會咬到齒唔開 (有d真係會係咁)，浸少少熱粥食，即刻變得鬆脆可口，係哩餐食得最滿意既。不過9蚊貴左d。

鮮牛肉腸: 20蚊，唔算平。睇相都知好撚細條，質感差，太厚，唔滑都算，味道又差，有浸生粉味定唔知咩，總知就怪。餡亦太少，屌佢老母個濕鳩廚師扣扣埋埋d料留番俾佢老母做宵夜? 正一食屎狗。

仲有一樣可以讚既，就係店員幾好禮貌。

成餐咁就47蚊，好似食左一堆垃圾落肚，好唔撚抵，咁都做到開撚到分店，港豬真係食開屎

石硤尾有間粥舖好正

邊間

巴打講返正名大家會更清楚係邊間

係咪呻記？

西記

之唔係西記囉傻閪⋯⋯太子道西果間閪嘢嘛，難食到仆街

真係屌佢老母。。。咁都做到開分店

興華

想g

唔撚係呀？
呢間好撚劣喎
個粥普普通通
個炒麵就鹹到癲
個腸粉又厚又“鞋”
除左平之外
真係諗唔到有咩好食喎

agger

佐敦新興棧食魚粥

咁快有食評

可惜我係唔食粥既

本癲狗做事效率高嘛
下次介紹下車仔麵

車仔麵 邊間推介

貼屎: 係太子

咁我應該無試過

果間真係掂，睇下聽日會唔會出去食